• Projet my_alexa 

implémentation d'une reconnaissance vocale avec replique en fonction des demandes, elle peut donc :
- donner l'heure 
- faire une recherche internet sur une personne
- jouer de la musique
- faire des blagues 
- et le plus important faire le lien avec le projet block Note et gestion de fichier (pas terminé, ne fonctionne pas correctement)
plusieurs pip install seront nécessaire dont :
- pyttsx3
- speech recognition
- pywhatkit